有冇人用緊e+ energy plug (量子物理學)

究竟間公司做乜鳩.....量子物理學....
係咪外星科技...

留名

仲開新post講？ 岩岩放出黎？

岩岩出世，有怪莫怪